有冇考得比預期好的dse仔返學校串鳩班仆街老師

以前成日俾仆街老師串鳩廢，在考完之後，日日返去串鳩佢唔識教

想當年中文老師估我中文level 2
最後有4 但係唔會點串佢既
都畢左業無必要去到咁盡啦
日後見到面都唔會面阻阻

同埋因為我又唔算話考得特別好
我覺得考到4真係掹車邊咁攞到